1. Опишите своими словами разницу между функциями `setTimeout()` и `setInterval()`.
   setTimeout позволяет вызвать функцию один раз через определённый интервал времени.
   setInterval позволяет вызывать функцию регулярно, повторяя вызов через определённый интервал времени.

2. Что произойдет, если в функцию `setTimeout()` передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему? Сработает не мгновенно, но с минимальной задержкой. Она зависит от браузера. У браузерного таймера есть минимальная возможная задержка. Она меняется от примерно нуля до 4мс в современных браузерах. В более старых она может быть больше и достигать 15мс.

3. Почему важно не забывать вызывать функцию `clearInterval()`, когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?
   Когда функция передаётся в setInterval/setTimeout, на неё создаётся внутренняя ссылка и сохраняется в планировщике. Это предотвращает попадание функции в сборщик мусора, даже если на неё нет других ссылок.
   Для setInterval функция остаётся в памяти до тех пор, пока не будет вызван clearInterval.
